信用卡討論區（74）天祐我城 不撤不散

人妖不得內進
MGM / referral link 請過主

目錄

#1 FAQ
#2 集中討論卡種
#3 大學生懶人包及教學區
#4 東亞日集中區

信用卡七誡

人妖不可內進
不可張貼 MGM / referral link
不可張貼 Telegram 等 chat room link
發問前，先爬文
不可問年費豁免
不可討論電子錢包 (e.g. Alipay, WeChat Pay)
借定唔借，還得到先好借！

#1 FAQ

Q：年薪 $1,000,000 申請咩卡好？
A：八達通卡／易賞錢卡

Q：想求 Member-Get-Member (MGM) 被推薦連結應該點做？
A：留低自己嘅聯絡分式 (e.g. Telegram) 重申本POST嚴禁貼 MGM LINK

Q：點申請年費豁免？
A：(1) 先致電年費豁免或客戶服務熱線 (2) 如未能豁免可考慮取消信用卡
(收年費後一個月內取消，卡行一定會回水)

Q：邊張信用卡好用／回贈高？
A：消費習慣因人而異，請自行比較：
— 想要現金回贈／里數／積分換禮品？
— 迎新禮品啱唔啱駛？
— 每月消費幾多？
— 主要消費模式？
— 手上有咩卡？

Q：邊張卡 O! ePay／PayMe／WeChat Pay／支付寶HK 有分？
A：Google

Q：八達通自動增值 (AAVS)、網上繳費用邊張好？
A：睇#2集中討論卡種

Q：迎新／推廣嘅里數／積分／回贈幾時先有？
A：睇 T&C

Q：點解有啲卡你地唔講嘅？
A：狗也不屌

實用 Link

💳 信用卡討論區（73）

Apple Pay：特約銀行和發卡機構

Google Pay：合作銀行

Samsung Pay：參與的銀行、發卡機構及卡網絡

TTRate

#2 集中討論卡種

Asia Miles

- DBS

Black World Mastercard：本地 $6/里、外幣 $4/里、AAVS $12/里
門檻：年薪 $240K／大專生（需先申請 COMPASS VISA）
弱點：DCC 冇分

- HSBC

Visa Signature：最紅自主獎賞 $2.78–4.17/里、網上 $4.17/里*、AAVS $25/里
其他：最紅自主獎賞 $4.17/里、網上 $4.17/里*、AAVS $25/里
門檻 (Visa Signature)：年薪 $360K／$400K 資產
門檻 (Visa Platinum)：年薪 $150K／$100K 資產
門檻 (Visa Gold)：年薪 $60K／大學生
弱點：唔中最紅自主回贈低

- Standard Chartered Bank

Asia Miles：$6/里 (AAVS)、食肆／網上／外幣 $4/里
門檻：年薪 $96K
弱點：DCC 1% 手續費

Avios

- Dah Sing Bank

BA: $6/Avios (AAVS)、外幣 $4/Avios
門檻：年薪 $150K
弱點：Apple Pay / Google Pay / Samsung Pay 簽賬唔計迎新

- DBS

Black World Mastercard：本地 $6/Avios、外幣 $4/Avios、AAVS $12/Avios
門檻：年薪 $240K／大專生（需先申請 COMPASS VISA）
弱點：DCC 冇分

現金回贈／積分類

積分一般可兌換 Asia Miles / 現金回贈（每 25,000 分＝$100）

- Bank of China, Hong Kong

i-Card：網上 10X、感應式支付／手機付款 10X
門檻：年薪 $150K／大專生
弱點：10X 每月簽賬上限各為$1,111.1

大灣區一卡通
銀聯鑽石卡：感應式支付／手機付款 4%
銀聯白金卡：感應式支付／手機付款 2%
門檻 (銀聯鑽石卡)：年薪 $200K
門檻 (銀聯白金卡)：年薪 $150K／大專生
弱點：閃付時有失敗

- HSBC

Visa Signature：最紅自主獎賞 3.6%、網上／海外 3.6–5.6%、AAVS 0.4%
其他：最紅自主獎賞 2.4%、網上／海外 2.4–4.4%、AAVS 0.4%
門檻 (Visa Signature)：年薪 $360K／$400K 資產
門檻 (Visa Platinum)：年薪 $150K／$100K 資產
門檻 (Visa Gold)：年薪 $60K／大學生
弱點：唔中最紅自主回贈低

- HSBC

Premier：最紅自主獎賞 2.4%、網上 2.4–4.4%、海外 4.4%–6.4%、AAVS 0.4%
門檻：$1M 滙豐卓越理財資產
弱點：門檻高

- Prime Credit

EarnMORE 銀聯鑽石卡：本地 2%、外幣 2%、AAVS 2%
門檻：年薪 $150K／大專生
弱點：沒有網上銀行

- Standard Chartered Bank

Simply Cash：本地 1.5%、外幣 2%、AAVS 1.5%
門檻：年薪 $96K
弱點：累積回贈滿 $50 方可兌換

#3 大學生懶人包及教學區

大學生信用卡

（以下所有卡都用學生證／Share Limit 大法就開到）

Part 1 : 現金回贈類

· BEA i-Titanium（詳請睇#4）
· BOC i-card + 中銀雙幣卡<大灣區一卡通>
· HSBC 滙財金卡 - 學生卡
· ICBC 宇宙星座卡
· 安信 EarnMORE 銀聯卡

用法
· BOC i-card：每月頭 $1,111 拍卡或手機支付（Apple Pay、Google Pay、Samsung Pay）／$1,111 網上 10X 分 (4% 回贈)
· BOC 大灣區一卡通：每月頭 $2,500閃付 4% 回贈（銀聯鑽石卡）／ $5,000閃付 2% 回贈（銀聯白金卡）
· HSBC 滙財金卡 - 學生卡：「最紅自主獎賞」簽賬類別、網上及海外簽賬：2.4% 獎賞錢回贈

ICBC 宇宙星座卡 / 安信 EarnMORE 銀聯卡：補位神卡
以上所講嘅類別以外嘅簽賬，就靠依兩張
收銀聯就簽 EarnMORE：2% 回贈
唔收就簽 ICBC 星座卡：1.5% 回贈

Part 2 : 里數類

(以下只講 Asia Miles，Avios 另有 DBS BWM 及大新 BA)
· American Express Cathay Pacific Elite Credit Card (CX AE)
· BOC i-card
· DBS Black World Mastercard (DBS BWM)

用法
· CX AE : 本地 $6/里、海外 $4/里 (可入 lounge)
· BOC i-card：每月頭 $1,111 拍卡 (Apple Pay、Google Pay 都計)／$1,111 網上 10X 分 ($1.5/里，有兌換手續費)
· DBS BWM : 本地 $6/里、海外 $4/里

繳交學費回贈

持有恆生大學聯營信用卡 (中大，城大，浸大，恆大)

請參考 “中大資訊” Facebook Page 教學

Step 1：登記「高達5x Cash Dollars自我增值獎賞」

Step 2：登入個人e-Banking 繳費

鳴謝：中大資訊Page

其他常用繳費信用卡 (接受大學生申請) 包括：
1. 恆生 enJoy (0.5% Cash Dollar)
2. 中銀 i-card (0.4% rebate)
3. HSBC 金卡 - 學生卡 (2.4% RC/一年$400)

恆生 enJoy 繳費方法請參考 持有恆生大學聯營信用卡 Step 2

中銀網上銀行繳費步驟：

Step 1：登入網上銀行

Step 2：於「信用卡」一欄按「繳付賬單」

Step 3：按「繳付新賬單」

Step 4：按頁面所示輸入繳費資料

#4 東亞日集中區

9月1日起東亞日每月簽賬回贈最低要求將會提高
VISA Signature／World MasterCard：$4,000
銀聯卡／i-Titanium／白金卡／其他：$2,000

發問前請先閱讀及理解條款及細則：

A. 東亞信用卡巡禮

東亞 Visa Signature

積分回贈：基本簽賬1X＋本地餐飲額外5X／海外額外3X
特點：海外簽賬手續費1.5%
門檻：年薪 $240K
弱點：需當月簽賬滿$2,000方獲東亞日額外回贈

東亞 i-Titanium

現金回贈：基本簽賬 0.4%＋網購額外 3% (需該月零售簽賬滿 $1,800)
特點：4 款顏色可供申請時選擇
門檻：年薪 $40K／大專生
弱點：每月各項現金回贈均被調低至整數

東亞銀聯雙幤白金卡

積分回贈：基本簽賬 1X＋本地零售額外 1X／本地餐飲額外 2X
特點：海外簽賬0%手續費、港幣及人民幣帳戶均為獨立信用額
門檻：年薪 $40K
弱點：海外接受銀聯付款商戶較少／手機付款只支援Apple Pay

其他信用卡 (e.g. 東亞 JCB、東亞 Visa／Mastercard、聯營信用卡)
回贈：基本簽賬 1X／0.4% (JCB卡)
門檻：年薪 $40K／大專生

B. 東亞日額外回贈上限
本地簽賬：11X／4.4%，回贈上限為每月 50,000 分／$200，每月本地簽賬上限為 $4545.5
海外簽賬：11X／4.4%，回贈上限為每月 50,000 分／$200，每月海外簽賬上限為 $4545.5
手機付款：額外 5.6%，回贈上限為每月 $100，每月於快餐店／咖啡店／餅店手機付款上限為 $1785.6
***手機付款10%回贈已包括東亞日額外 11X／4.4%回贈***
i-Dollar：網購3%，上限為每月 $200，即以 i-Titanium 每月最多網上簽賬 $6666.7

C. 東亞日注意細則及常見問題
1. 每張東亞信用卡均可各自獲取東亞日額外回贈
2. 每張東亞信用卡均需登記東亞日、及達到當月合資格簽賬要求，方可獲當月東亞日額外回贈
3. 東亞日額外回贈派發日為每年 2／5／8／11 月，不同東亞信用卡派發日期可能不一，請勿急於追問回贈
4. 合資格交易計算方式為該月份零售簽賬之總和，並非按結單日計算
5. 「手機付款」指以 Apple Pay／Google Pay 進行的交易，並不包括電子錢包交易 (e.g. Alipay, WeChat Pay)
6. 「快餐店／咖啡店」及「餅店」定義分別為商戶編號 (MCC) 5814／5462

D. 東亞日回贈及簽賬要求總覽
(感謝絲打「伊原摩耶花」提供)

借定唔借，還得到先好借！

Lm

LM，東亞張圖下個po要改返9月開始改消費下限

想問下如果用HSBC VS買百老匯戲飛9折係咪就冇1.6%

留名

Hsbc reward+ $100 迎新有無巴打收到？
係咪應該未派？

HKTVmall mall 用唔到citi pay with points

Alipay 綁唔到BOC 了 加多一刀？

lm

迎新 網上申請 用獎賞錢找咭數100 已出

我收佐迎新同reward+, 仲差rc 找數個100

我淨係收到網上迎新$300
Reward+既未收到
有無巴打都係咁

Reward+ 咪就係找卡數個$100囉

我撈亂佐，收到迎新1000 同網上apply 300, 仲差reward+找數個100，可能分批出，唔急，反正寫7月入數，過佐7月都無就上去問下

3. 3%i dollar $6666, 西亞日4.4% $4545

明白我驚大家都出左
得我無，要打去追下
咁而家再等下

我岩岩畢業 無卡。 最近趁張學生證有效就搵張卡先
見到恆生mpower
我成日睇戲 就申請呢張
佢迎新要用5000
聽人講用payme 攞5000 入銀行戶口 再用呢5000還 得？

唔得

SCSC迎新改咗4000回1000

i tit 爆左， 轉用 oepay master

好彩上月申請左

感覺近排東亞請咗好多新嘅CS
係新到連信用卡基本認識都冇

請問大貓信用卡會唔會自動登記埋個獎賞錢換禮券計劃？
我見ebanking有得比我tick登記係咪即係無參加到？

好彩啱啱13號申請咗

我係vs+cup

好彩上星期申請左

LM

13號好似係最後申請日子有1000回1000

想用東亞日買新iPhone

先用銀聯買4000蚊禮物卡
尾數再用i鈦

禮物卡果度唔知食唔食到東亞日呢

網上申請hsbc visa platinum，係咪只會寄信用卡去公司，唔會寄去屋企？

寄屋企

申請個陣好似有得揀通訊地址係公司定住宅

我網上申請佢已經set左要寄公司

3號申請左 昨日收到卡 食到尾水

你係咪剔左通訊地址做公司個個...
上星期係屋企收到卡了

P牌仔上路
請問保險用信用卡交計唔計到回贈

東亞VS 9 月開始要$4000 以上有回4.4%
咁係未最好簽$4000-$4545 依個range

唔計外幣或者特選
本地就係簽呢個RANGE
過咗$4545餐飲仲有6X

中銀信用卡：18/7至4/8 喺OK便利店用BoC Pay買滿$25即減$10！用BoC Pay付款可以每250分當HK$1使! HK$1都扣得! 詳情 。受條款約束。查詢/取消21083288

又黎

Scam

現金回贈係咪大貓最紅自主搭張sc simply cash最抵玩？

DBS

咩啊，梗係大新同DBS Eminent

爽

我轉去asia miles 成日error 之後無左個quota

6X 大約幾多%回贈?

基本好似0.4%, 6x即2.4%

前排張東亞ititanium唔知點解比人盜用簽咗舊幾水usd
但係平時根本冇點用過佢

便利店比較實用

之後有冇事？

我都試過之後又要等一日

有無解決方法 有6萬幾要換 諗緊1日分開幾次

外幣同港幣分開計4545?

外幣 4545
港幣 4545
快餐 1785

東亞日理論上限 10875

快餐 $1785 唔係包埋港幣$4545個4.4%咩

你啱， 理論上限所以係4545 x2

各位巴打申請大貓vs大約幾耐知結果？

入40個之後login ebanking 申請, 即時批

我淨係試過1次

我用網頁版冇問題

唔記得咗上限$200

真消費啊

都係，有人會繼續問落去
ANYWAY 大家清楚哂
9月自己決定點玩

網頁、App都成日error
好垃圾

新手問
呢個係 東亞日回贈 定 I太 本身個回贈？

$6666

邊有咁多網購

如果唔批會唔會通知我㗎？

網購$6666唔一定難，有好多人都習慣網上購物同買服務
不過呢排又有O!epay mastercard玩

Agree, 有時多野買， 爆左唔出奇。

報失換咗卡

今日出咗

收到， 1400 RC 齊

係，岩岩check左
$100 已收
多謝大貓派$400

Hsbc 迎新100已出

個100都出埋

買郵輪飛 $6666真係唔多

兩張機票，加埋酒店都差唔多

邊張卡交費用最好

有無巴打知到BOC pay喺Ok買野滿 $25-10果個優惠，係即減定要等返單？

想問下 學生申請左dbs compass visa 點先可以申請到dbs Black World Mastercard

比錢收銀寫$25>掃code>收到個msg寫消費左$15

吊， 比ok 呃左

聽日先開始

Shit

都未開始

off topic想問下出糧戶口

之前係沙田見到東亞街霸
送$150百佳+$20M記
就申請左i-鈦同銀聯

前幾日收到卡之後
就去分行申請埋i-Account

成個體驗 感覺真係非常非常差

去到分行

我要開i-Account+2張卡用埋i-Account做autopay找數再申請轉數快
(個人習慣用果間行既信用卡就用埋果間野既戶口autopay)
分行條女好撚唔願做咁
一開始係咁sell我開個十萬AC
呢d都無咩野 咁間間銀行都有
同埋有一樣幾好 至少佢講得好清楚只有首年免年費
我唔要
跟住又不斷講 叫我唔好用autopay找數
話唔安全
講左好耐
總之成個態度係好唔願做咁
好
講到呢度
都可以講係個別職員問題

好啦 去返東亞呢間行本身
好多濕9野

1. 張卡要連埋銀聯再+APP確認新卡先可以有迎新

2. 一開始我要搞轉數快,分行條女話要用電腦版搞
我即場用APP申請 APP SHOW要去分行搞
我問條女 佢答要用電腦版搞 APP唔得
好啦 佢講到咁 唯有信佢
返到屋企用電腦版搞 屌佢老母
一樣SHOW要落分行申請
再打電話去東亞客服
話FPS有分轉出同轉入 要分開申請
轉入就APP申請 轉出就要分行申請
然後隔左1日
我諗住去分行之前再係APP試多次先
又可以正常申請到了

3. 開左i-Account之後第2日 係APP見到自己AC了
但分開 港元往來 同 儲蓄(結單)
咁我打上去問 到底我要入錢落邊個
客服完全答唔撚到
話我申請既autopay要14日先生效,到時先知
(但我其他行全部都係申請果下問就即時答到)

4. 係e-banking開d服務,除左正常手機號碼驗証
佢有多個叫東亞銀行確認訊息* 既野要填
打上去問
原來就係要填 bea 呢3隻字
成件事根本多9魚

5. 其他行除非紅日,否則我碌完卡第2日係e-banking已經見到條數
東亞2日都無見到條數
唔知要等多幾多日先見到

6. 我用paypal綁左i-鈦買左$4xx野
佢無任何email/sms通知呢個交易紀錄
但竟然有人打黎問係咪我簽既
我真係唔識形容到底係保安做得好定好on9

香港大既銀行我都用過
可能你會話
我用大行黎比 唔公平
但我都有用緊大新
連大新都好佢好多囉

5) hsbc仲衰

5 其實大新都未必做到 不過可能係商戶遲咗入機？
我就非常滿意大新啲服務 最好就股票收平啲 東亞就

DBS Omni 㩒幾個制

講開大新, 最唔滿意就係佢竟然無一張form可以申請DDA (eg. 其他銀行卡數/油卡等等)
搞到我要自己逐間信用卡銀行/其他機構填form申請, 再排隊交表/寄去......

6. 我用paypal綁左i-鈦買左$4xx野
佢無任何email/sms通知呢個交易紀錄
但竟然有人打黎問係咪我簽既
我真係唔識形容到底係保安做得好定好on9

呢點我都好困擾，有無得set 架？

大貓可以用reward+入面賞付款功能睇到未返單（待完成）嘅交易
我用開主流嘅卡，基本上得habc同安信可以咁樣睇

安信個app係幾屈機

hsbc vs 批卡是是但但 想申請既巴打就要睇
我就無hsbc户口 資產放恆生 年薪都過
淨係交左員工合約同一個月糧單
6月中上網申請
中途打過黎叫我補住址證明
上星期見仲未有消息打上cs
個cs小姐話前幾日已經reject 因為tu差
咁我就由佢 反正連登話公廁卡而我想要食牛角buffet 7折先申請
唔好負皮住
去到翌日 我屎忽痕再打上cs 叫佢寄reject letter
等我免費睇下tu有幾差都好
點知今次個小姐話係綜合評級未達 並唔係tu
小姐主重話幫我再申請
我話不了 廢事拉底我tu我要封信去check tu得la
點知第2日就收到email 話批

最後大家估下我有無reject letter 免費check tu

有無人知東亞 信用卡
入錢機找卡數係咪即時
ATM存款係咪唔同玩法

ATM唔係即時

有

東亞個續好似無得睇邊間分行有入錢機

3月外幣簽帳，7月做refund
匯率都蝕左成皮野
佢用退款當日匯率計，英鎊呢幾個月跌左好撚多
有無ching試下打去問銀行有無得claim返蝕左既差價？
渣打Asia miles卡

不喜任插

未用過渣打
但AE同大新試過幫我用返最初價refund
但大新要r先得

簽好多？
好似一直都係咁

十幾萬

咁我即管一試r下啦

卡我已經收到 reject letter 未
應該都要打上cs再問做乜9

咁搞法都唔知邊張好而家 IT果張改晒啲條款

都係要等一日

r唔到

外幣refund 應該同時又收多佐次手續費？

Scam dbs black

Cut邊張好

白金charge卡 7,800 年費 續約得220,000分

手續費唔知，淨係知refund一定要用refund當日匯率，唔係簽帳嗰日

換言之有機會有賺既

懶人現金回贈 渣打sc 加 citi cash back ok?
唔會再用hsbc

推

食唔食到 SC simply cash 迎新？
分卡簽 $4000 回 $1000

sc boc ae HSBC sc PC 都有卡

西亞不嬲都尻

睇都無用
成尻日壞

我以前都係呢個組合，但東亞日一出

呢兩張即刻變垃圾

兩張東亞卡食迎新？？
回1200以上

以上既卡迎新已食

打錯左

Citi cash back囉

未夠一年

分 $4500 食東亞日 如果唔係 flyer

大新avios?

Sor， hsbc 都 6.幾%
巴打 早日康復

要一筆簽萬四蚊 仲淨係碌得vs/master 東亞我成日碌爆$4545

轉唔轉好 我幾中意碌完簽名嘅感覺

有興趣聽下平日咩洗費咁大，每月簽兩萬幾

有咩咁出奇
成班人食兩三餐飯已經打爆一張
做facial一個course都幾萬

如果想買9千蚊既電腦
可能同ownerships 買
連迎新係咪東亞/hsbc 最好？
（已申請sc)

未過期可唔可以換？？

應該可以request去換？
之前張hs卡加contactless時係自動寄過嚟

三張唔洗再用其他卡

匯豐入咗390RC，有無巴打知咩優惠派彩？

請問hsbc可以點找東亞卡數？
我冇pps 用轉數快ok? 定係用hsbc個轉帳功能？

唔該咁多位巴絲

Contactless?

HSBC 轉數快好似轉唔到落信用卡
恆生就反而得

啱啱收到大新張one+冇咗MasterCard 字體你哋係咪都係咁樣?

新Mastercard logo

未收到

我仲以為佢出錯版本俾我

咁轉帳功能得唔得？

Citi新出既payall係咪有得賺

ok wor

唔鐘意set autopay?

有冇人會用恒生嗰張M power

有用

我諗住月供股票都用呢一張 反正我全部戶口都係恒生 張卡有冇咩限制？

cls渣打simply cash個迎新門檻由1000變4000
一早打算申請

巴打點開出嚟？ 我google搵唔到香港出咗

係app store 見到新版
但唔知點解down唔到

Ivan Tong

Who are you

點開出黎架?

要service fee?

唔啱，SCSC迎新係由100%回贈變25%回贈
$4000係叫做迎新簽賬上限，而唔係門檻

新手想問 而家係咪大部份巴打都用東亞
以前追post覺得hsbcvs好正 想申請
但上面見到有巴打話唔會再用hsbc

有寫要但唔知幾多

睇到，自

第二張相都叫有賺

真。。。東亞吊打晒其他

9月前屌打晒

追哂頭post唔係想做伸手
黎緊成家旅行應該要碌5萬蚊到卡
邊間迎新可以食哂又最抵？
暫時諗住渣打am 但1萬打後都係4蚊一里好似麻麻
因為之前用過aecx elite儲 海外 1蚊一里 無上限 儲左7萬幾am

你果張咩卡黎?
咁咪可以無限套利

Hongkong card

每個月轉5萬比自己account 當交租賺分有冇可能

佢手續費0.68%
用張回贈多過手續費既卡就有錢賺
例如cashback(1%)

點解我冇既, 我o係戈ios 12.3.1

想問下hsbc 張vs係咪首年已經要比年費
想問下之後有無得waive 唔該晒

大家點睇渣打果張asia mile mastercard ?
個welcome 優惠如下：

（需首兩個月簽帳）

打算開渣打戶口黎買賣股票、儲美金定期
順便諗緊開唔開埋信用卡

應該有limit
但佢乜都冇講
剩係係app新增左呢個功能
乜宣傳都冇

$340服務費賺$500即係點？

終於有tnc

每月金額上限為HK$50,000

開得戶口就梗係開埋信用卡
想儲miles咪 am卡 唔儲咪用simply cash

係唔係未用得? 試左幾次都失敗

用黎當si 食個d 出糧戶口offer 都得

亦可以當payme 咁玩 draw 落戶口 扣番service chg 都有賺

大貓幾時再出apple pay加卡送RC優惠呀
出左張新卡一直無加等緊
之前見年年都有做，今年唔知仲有無

唔知係咪咁筍，
每個月draw 5萬， rebate +利息都有$25x.

花旗係善堂邊個唔知

正 終於可以開返張cash back 但都要信用額夠5萬先得

50000*0.02(30/365)+500-340=240$ 大約

唔使五萬
過完即刻找卡數應該都得

長知識 未試過咁樣套現

即刻找卡數仲邊有50000*0.02(30/365)

人工太低出唔到Rewards以上嘅卡

舊客得張八達通 年薪唔夠
試唔試好？

一定要cash back先唔洗蝕

9月後低消費
單用I鈦都屌打

Hsbc visa signature衰喺邊？
我啱啱申請左

低能問題
係咪一定要citi卡先得?
因為我得citi ac,無信用卡

hsbc 無衰，不過東亞再回多d
但9月開始東亞vs 簽4000先有東亞日
未必簽到咁多就不如i鈦或者用番hsbc vs

無衰, 等RC半價找數都好抵

想問問
用緊scsc
如果簽大額嘢用佢個簽賬分期
會唔會咁就冇分／啲分點計

唔計5月個次, 再上一次已經係2018年11月
我依家留幾百算, 一黎唔知幾時再有$1rc=$2, 二黎就算有啲商戶又未必自己用得著

宜家應該會密啲
銀行界競爭開始激烈

HSBC幾時發功
3.6%已經完全唔吸引

不再係神卡

嚟緊入伙準備買唔少電器
岀邊張卡食迎新好

就算用得著都有上限啦
我成20000RC都擺到就過期
以前會俾錢換AM
依家都係直接當錢找數最實際

就過期咪換易賞錢再換番
自動續期

我都係咁
留定幾百RC係度算其他直接找卡數
上次都係好彩有一田 都還算啱用

永續

而家仲有優惠 頭100定200RC有50%bonus

易賞錢換既RC 有效期幾耐

開埋啦 我學生番intern都可以申請到

滙豐係咪多數入夠資產即批，唔洗等過去三個月平均「全面理財總值」更新？
本身用開支銀，心急想快啲轉會

dbs bwm?

有冇人玩過citi個payall? 話可以用信用卡交租賺回贈但同時要俾手續費，係咪bug黎可又以刷回贈?

oh自膠原來樓上剛剛講完

BEA 卡cum卡 rebate咁快出左

一直用開DBS無乜特別
岩岩開左SC miles賺下迎新 慢慢準備將全部數都用佢找
但睇到HSBC visa signature原來lam晒最紅有成2.x/里

打政府工但差幾萬先meet到360k
唔知易唔易批到呢？

唔夠有時都批到

有無人成功過數比自己？

點解里數卡無推介Citi premier miles 既？

之前換果d 21年4月

唔講COVER 年費, 講賺里數( PRESTIGE卡)
一個月50000X12個月共碌600000 , 一年賺佢1200000分, 當15分一里, =80000里數

成本340 X12 =4080 減50000蚊可放入MORTGAGE LINK 賺息或用來減槓桿慳息, 成本可低至約2千多元一年

我個人認為好抵屌

day one已用盡

剛才計錯左, 更新番:

唔講COVER 年費, 講賺里數( PRESTIGE卡)
一個月50000X12個月共碌600000 , 一年賺佢1200000分, 當12分一里, =100000里數

成本340 X12 =4080 減50000蚊可放入MORTGAGE LINK 賺息或用來減槓桿慳息, 成本可低至約2千多元一年

我個人認為好抵屌

citi仲有年資獎賞 又多少少

btw 你地係咪set到最後按確認個頁
show出黎叫你核對個頁 係無顯示個分行編號？

係

Citi唔玩儲里數的話，邊張卡玩現金回贈？

即係比起原先係有延長到？thanks

應該有
原本有d係20年到期。

明白，多謝解答

Payme 10倍強化版

Branch code入咩

有張citi ae 卡又係回1% 唔係突登申請張卡玩

係咪交費，地租都可以先？

年薪150k

交租畀老母

Citi係咪轉入是但一個戶口都得先

肯定唔係啦
派錢咩

咁大間銀行竟然會咁

但係有冇人試過citi個payall係唔係都計分的? 會唔會只係信用月現金分期的1個月版?

揀停車場交50000即賺$160

邊有咁著數
小心俾稅局查
有租收即係要比稅啦

仆街呀！我張AE佢批我25000，
每月食得80蚊

Citi 收幾多services charge

成本係收硬？

我都有諗過依個問題 d積分都係小事

盡量唔想 咁巴打知唔知轉帳得唔得？

Citi pay all用嚟還grant loan得唔得？

睇返terms, payall佢寫話唔可以轉比自己，會唔會轉比朋友會安全d?

請問易賞錢acc係咪改唔到email同手機號碼？
岩岩開左個acc打算將d大貓rc轉做易賞錢
結果發現改唔到d資料
定係因為我將易賞錢acc link左落reward+ app所以先改唔到？我諗應該唔關事？

小屍開始推
遲早攬炒

係咪可理解為 0.32% x 50k? =$160/月

個CITI PAYALL亂碼點搞

Citi rewards經payall交大學學費食唔食到迎新

原來boc pay 顯示所有信用卡總分
如果有幾張卡 夾埋夾埋啲分
買嘢可以扣錢

我幾個月都係轉俾自己都冇嘢

自己俾自己填咩？
交租俾自己？

岩岩申請scsc
請問巴打最極速可以幾耐到手？

份intern人工唔錯？

還好啦 只要證明到你月薪有8k幾以上就夠

節日獎賞- 中秋滋味賞

登記及推廣期：22/7- 11/8/2019

成功登記及憑卡累積本地簽賬滿指定金額，即送你以下獎賞！

累積簽賬金額
獎賞

HK$12,000或以上
Häagen-Dazs™ 雪糕月餅愛 ‧ 明月 (4件裝)
(價值: HK$338)

HK$5,000 – HK$11,999
Häagen-Dazs™ 外賣單球雪糕電子禮券2張
(價值: HK$96)

~~~~~~~
月頭出我會簽到， 近排就無特別野簽。

我到11/8

東亞係咁推promote

五月尾申請 七月頭打過去問糧單要再比
兩星期前收到短信審批
到今日都未有消息,係真係要咁耐？
定我有問題🤨

絲打差2日食唔到100%迎新
我自己本來想睇下14號會唔會再勁d

你問題
我好耐之前申請用左三星期

9號申請20號到手

無計,佢要審批慢慢搞都無法

去citi借5萬 射入渣打戶口

申請咗先發現
好彩4000都唔難

Wavie左佢咪得

東亞日 5-6月既rewards 入左數未? 好似仲未收到

特登去申請張citi cash back去食佢citipayall個160蚊會唔會好傻仔 本身已經有張citi clear card所以冇迎新食

唔係喎我屋企人7月9號申請7月20號就收到張卡啦

我6月27申請，岩岩先收到獲批sms
仲要我等多5個工作天自己去分行攞

5-6月嘅簽帳， 8月內（預月尾）先入數。

7月12日申請 18號SMS批緊 今朝SMS批
睇返之前嘅ching
如果本身冇SC戶口的話
而交嘅文件又冇問題
大概7–8個工作日批

想問下西亞日個網上包唔包平時上網交水電同埋保費?

垃撚圾小屍又爆大法

會。。。袋唔袋到160等多幾日就知

唔該你. 巴打

可能無戶口，今朝sms又收到要交出糧文件，已經交左第三次，咁難批咩,之前大貓，西亞都好快

咩

係喎, 原來轉左做 25%

想問前排申請左 西亞vs 連埋 銀聯 但無開通張銀聯咭係咪要落分行cut定唔使理佢

你開唔開通
張卡已經存在
個戶口已經比左你
你唔要係要取消

有冇巴絲收到939 d 分？
好似多左幾十萬

開埋啦，爆左4546咪用佢

明白，有時間落分行取消，Thx

已經有兩張西亞，重有其他咭，怕亂，Thx

有無人記得3,4,5月匯豐特選網上／海外額外2.4％，幾時出分？唔見咗封信

啱啱先出1-3月
你預九月前

冇

呢排all in 左西亞先

剛剛碌兩碌facebook
畀小斯條人妖提一提
西亞日同reward-u執笠過分去AM兩壇嘢加埋
將啲西亞普通卡變咗神卡

雖然唔知西亞同UO老母係咪計過條數
五六月西亞日啲分睇返往績應該八月尾先到
reward-u執笠就要20/08之前要將啲分過戶

如果之前西亞日啲分儲埋無轉回贈嘅巴絲
將啲分轉reward-u等多排年尾前再轉做AM
啲儲唔到AM嘅垃圾卡都可以唔洗兩蚊一里

但iti 係無分,佢應該寫錯料

好似係？我本身無用i-Ti唔知玩法
最正應該連啲普通垃圾卡都有得玩
雖然一次性

我張銀聯就有分

收到citi sms, 今次有50蚊惠康，
citi真係善堂。

網上見到銀行8月開始取消最低存款額
於是我20號果日去左中銀開返個普通儲蓄戶口
佢又同我申請埋信用卡
係咪多數唔批

+1
之前都有 starbucks, pacific 果 d
分行另外又有野飲果 d 拎

銀聯換都唔抵，要錢好過

9月開始東亞日係4000 minimum
跟住4500 就拎盡rebate?

4000係vs
其他卡係2000

齋簽本地東亞日就係$4545
計埋外幣快餐餐飲／特選（如有）就唔係囉

好人好者開咩支銀戶口

幫推

自推
香港反對逃犯條例事件簿

幾靚

唔答算，我去第二度問

你返去用創興把啦

promo 黎

不如變番透明卡啦 我會鍾意iti白多d

BOC 大媽x藍 好像無左？

之前申請信用卡失敗，銀行俾左個code 我睇TU, 但個網係咪收左皮？ 呢兩日都係系統升級中？？

真係CLEAR

TU網上睇報告早就收咗檔
要網上預約，去佢尖沙咀個辦公室攞HARD COPY REPORT
不過之前網上預約都要成99日後先有時間
而家唔知咩情況

唔該哂巴打

等多陣，陣間上EBANKING見大數有郁，晏少少就見到交易紀錄就冇問題

有冇人申請渣兜亞洲萬里通卡失敗？打電話去問佢話申請失敗原因係冇特別原因有冇人知點解

即係見你廢

幾多？

個個月攞百幾2百, 俾立場/傳真/蘋果/買物資, 都冇壞

5000 max

citi payall 出左 notification, 扣左 credit

想問sc am係咪可以用資產嚟申請?
好似係咪喺sc有6皮就得

可以用資產

但而加一個月8000蚊都申請到

我都收唔列

出左啦

睇下你覺得比 340 蚊買里數值唔值囉
我自己就用 cashback

得既申請cash back抵唔抵玩 本身已經有clear card

1% - 0.68% 囉

想問下我用Dbs bwm 交電話費 netflix果啲錢計唔計里數

1年10000, 我已用爆,但我發現另一方法,分享獎賞錢比人,都可以換到 都係一個月5000max 全年10000
再係易賞錢share 番就得

西亞回增轉reward u再轉am係超唔抵wo

從來都無

西亞啲垃圾聯營卡本身啲分無得轉AM

我新用戶佢點判斷？文件齊年薪又肯定過（廢話）

痴撚線
東亞真係好撚ON9
所有網上簽帳都要打個電話黎問係咪你本人簽
仲要佢個電話係3字頭

我話我會成日係amazon買野佢先話會紀錄返唔需要電話確認amazon
但其他網上簽帳一樣要

有無人知可唔可以點同佢講
先可以好似其他銀行咁
簽完email通知
我見到果筆簽帳有問題自然會主動上去叫停架啦

定東亞少人用到咁
可以所有客戶既網上簽帳都逐個打去電話確定

真係好ON9

你邊張卡 我用開iti上網買 都係入otp咋

咪就係iti
我咩都無搞過wor
用app確認新卡 就照正常信用卡咁用
屌佢 如果係以前搶iPhone 咪比佢害9死

雖然我冇遇到過依個問題
不過你唔係唯一一個 之前都好似有人屌過依樣野
你解決方法都係同番CS講叫佢唔洗下下確定定唔知上網點set 但我記得無論點解好似都係唔work既

用左4年幾東亞卡， 只係收過1次電話。

新用緊, 暫時無收到call
不過未試簽網上

求救

ICBC卡比人盜用左7千幾
即cut卡，但7千幾要照找數

想問係咪要硬食架啦？

所以信用卡都係呢個practice?

唔係
打上去傾 話比人盜用
佢地會暫緩 先調查 如果屬實就不用找

始創有大新街站

謝巴打

如果碌卡最快有咩方法賺到兩萬里？
有咩假簽賬可以做到
利申 用渣打am card

知唔知獎賞錢換完易賞錢之得可唔可以再換返獎賞錢？

Yes 增加有效期

應該係好近過期換先會增加有效期？

係, 你有green banking/綜合戶口已經唔收手續費
另外恒生亦可係ebanking搞

唔該ching

想問下
我有2萬9未找
minpay 900幾
我每個月找8000俾佢除咗食小小息仲會唔會扣tu

還到就一次過清啦，無咁多就問屋企朋友借住還咗先
btw 無咁大個頭，唔好戴咁大頂帽

應該唔係小小息
搵屋企人借, 連息比返屋企人仲好

剛見到hsbc入左個$100嘅「RETURN: MKT-CASH REBATE HONG KONG HK」
請問有無人記得係咩黎?

我都有$100, 我諗緊係咪八達通 $50 x 2,
本身係7月31日前出。

銀行最中意就係呢類客
環聯話係有可能影響TU嘅

學上面巴打話齋 3皮唔算多 問親友借一次過還啦
最多都係俾人笑下/話幾句啫
以後唔好洗咁大，就住自己嘅還款能力/現金流

有無人遇到同樣問題?

我東亞縛alipay比錢個陣scan完仲要入密碼, 但之後都係交易失敗.
如果我轉成中銀卡再scan就直接成功, 仲唔駛入密碼.

張東亞卡有咩事? 可以點解決?

無𠵱啲客都唔會有𠵱個post

500變2500？？

App睇現金回贈結餘果版？
我都有2000幾，唔似係你指既意思敯

咁正我張卡仲未到手

屌 用緊hsbc advance platinum 真係嬲
用左成年得果百幾蚊易賞錢
果d 最紅優惠既鋪頭成日都唔中

依家嬲嬲地諗緊想申請 sc asiamile 果張
儲下里數換機票都冇咁嬲
第十一個月cut 左佢 （見佢話第二年收年費，除左頭一年簽夠15萬 ）

btw, 想問下
我申請張sc 信用卡
但我冇sc 儲畜戶口
到時交卡數大概要點做？

定係我申請埋網上銀行會好d ?

東亞迎新真係好快手

pps

我自己就set自動轉賬嘅
唔鐘意嘅話, PPS又得, 郵寄支票又得, 入錢機入錢又得

我有hsbc 戶口
有冇得用自動轉帳 for 我張sc 信用卡

個個月消費額一樣？

可以

關消費額咩事? DDA喎

得, 但記得用 hsbc ebanking set
整體 form hsbc 會收 30 蚊手續費 setup fee

hsbc交其他銀行卡數無得用eabnking set

至於收費個到, 我無實際試過
佢收費表係寫經匯豐分行做要收錢, 但張form我係交去信用卡個間銀行架嘛, 咁又唔知點計?

無野啦, 睇錯野, 係要收$30

Payall入咗戶口就撳唔到下一步 有冇巴打知點解決？

thanks bro

要打埋備註
是但打 d 野

支那Pay 一要入密碼必定係比唔到錢
應該東亞decline左你個交易

應該係。 要點可以令東亞接受我個交易？

勿用支那pay
直接簽

SC Asia Miles 果張卡
算唔算抵玩？

八達通AAVS 又計、我出街買波鞋、買衫、買電腦又計，餐廳食野又計
基本上包晒我所有消費咁濟

如果有得食迎新就要留意吓迎新條款
通常要 keep card 12 個月

到第十二、十三個月時見佢收咗你年費，你先打去 CS 要求括免，無得免先 cut，年費係預先收你「接住呢年」嘅年費，你 cut 咗就唔駛交「接住呢年」嘅年費

食肆及網上消費 $4 / 里
其他 $6 / 里

係抵玩 問題係換唔換到 am 啲機位

開返個囉，定期利率唔低
又有得揀唔要銀聯

你一個月用幾多？
我唔大使都500RC一個月喎
係咪唔識用啊

似係你唔識用
白金卡 只係簽6x商戶好啦
其他係簽250蚊先1蚊
最主要登記曬佢d 推廣 年中無休 個個月都有
一年 應該有2萬蚊左右比返你

有無刷夠兩張卡？

多成咁？
我岩岩收左卡一個星期，登記左賞世界
如果食飯個d係咪唔好用呢張？
我碌卡主要係食飯/online shopping

一年2萬你一年碌左幾多先

1623/0.004 = 405,750

無依個數 唔知佢點計法
vs 3x 10萬限額（連附屬卡total20萬）從未爆過
而無4x/9x既話 我唔會用匯豐 除非有 promo

其實望下條數 最主要 rc來源都係推廣 登記曬佢d 推廣 年賺匯豐2皮嘢不是夢

想問下中銀i-card個感應式or手機支付／網上簽帳嘅10X積分係一齊計算定分開計算?
例我手機支付$1111.11 再網上簽帳$1111.11
我最後會唔會食到兩條10x嘅積分?

payme黎緊得番2000蚊玩

岩岩望下渣打asiamile d 條款細則（下圖）

- 話一年內cut 卡可以取消返我d 迎新優惠 ....
- 但一年碌唔夠15萬，冇得免年費
- 年薪9萬6就批得，但你要人碌15萬

本身仲打算第11個月cut 卡
依家仲申唔申請好 ...

冇野碌 食得一張乍

東亞又Haagen Dazs 又加碼現金回贈

遲d要去外國做手術要洗10幾萬，想問下有無人試過用信用卡找數有無得儲里數(剛有dbs black)

Dllm 年費成$2000

喂 大家申請果陣係咪唔睇條款細則

但實際上
聽講用左9個月左右，話cut 卡
先可以打上去waive 左年費
係咪咁on9 ?

佢寫係咁寫但到收左個陣再打去CS就免到

負咩評？
自己文盲唔識睇條款細則呀？

多數出左卡幾耐 可以打上去waive?

我自己用夠一年佢月結單收左年費再打上去

麻煩晒
Thanks

仆街啦

有冇人收到？好似條款沒寫話唔介電子錢包？淨係話唔計八達通自動增值。

為免產生疑問，以下類別之交易將不屬於合資格交易：現金透支及其手續費/行政費、八達通之申請費/手續費/自動增值金額、籌碼兌換、外幣兌換、財務費用、沖正簽賬、逾期費用、信用卡年費、「迅用錢」、結餘轉戶、「現金轉戶」計劃、「輕鬆分期付款」計劃、繳付稅項、透過「星展iBanking網上理財」、銀通櫃員機之「繳費易」服務、24小時客戶服務熱線或其他不時由銀行提供之繳費方法繳付的任何繳費賬項、已被取消、正在進行索償、退貨及/或退款之簽賬或銀行不時酌情決定之任何其他類別之簽賬。就以信用卡免息分期貸款完成的本地簽賬，只計算已誌賬的每月供款。

中信虛擬信用卡同實體motion信用卡係共用定獨立信用額？

垃圾，仲要係支資，咪撚用

唔驚稅局

Citi cash back 多左2千回贈 有無人知咩黎

有。出左2500

試左幾次 citi payall轉去渣打都唔得
唔同名戶口
帳號號碼係填埋分行號碼果3個字？

點樣唔得法?

試下改下銀碼
或者轉去另一間銀行
帳戶號碼唔使再填多次分行號碼

citi 係咪冇得waive年費？
咁係咪用到咁上下要取消張卡

我學費都要交學生證証明呀

打上cs
免唔到先cut

我張cash back 打電話 waive 過2次

嚇到9縮，即刻取消先

吹晒水。我即刻打上去citibank問。人地話唔使囉

智商低真係唔好學人玩卡咁大limit

自己睇TC
會抽查

巴打 唔係話唔信你
但除左call仲有無sms之類嚇下我地
利伸：無玩

張simple cash 成個月都未批

有冇咁慢

我16號申請，27號收到卡
打去card centre問問？

dllm 話你戇鳩驚你嬲

2886 4111果個？

有frd月入10k申請
成個月都未理佢 笑撚死

＄5000都禁

好唔方便

10k

但依家唔係降左個要求啦咩

被人恰 笑撚咗

我五月尾申請，到今日打上去問又話審批緊

家母7月中轉咗4000回1000先申請
前幾日批咗
利申：用6萬資產

花旗銀行：提提您！特選客戶作任何簽賬享100%回贈，毋須登記！立即憑您的指定Citi信用卡（最後4位數8964）於31-08-2019或之前簽賬。受條款約束： 。查詢/取消 +85228600399 借定唔借？還得到先好借！

又有$100洗

中銀卡係咪垃圾到唔垃圾

擺明自己改左啦

我打上去催佢

申: SC有戶口+出糧

BEA 送月餅 不包括超級市場/百貨公司/旅行社/HKTVmall/
2個幾星期點簽萬2蚊啊

想問一下HSBC張紅卡係咪要夠廿萬先申請到？
之前開户口，佢推薦我開運籌，然後又叫我申請張紅卡，5號收到信息話處理中，去到今日乜聲氣都無，係咪代表凍過水

年薪150k or 200k saving

雞肋
食之無味，棄之可惜

我秒批喎
申請時send稅單同身份證
一星期後打嚟要身份證加簽名
Send email後即時收到sms

個個都咁快
我一陣打去問下先

掛8放工啦

可能要你另外補料
最好係打上去問下

之前同你情況一樣，大貓見你戶口冇咁多錢，所以hold起咗個申請。打上去話要補薪金證明。最後我係取消紅卡申請，出返普通白金卡算。

大貓算啦
果堆最紅優惠既鋪頭
成日都唔會幫趁到，冇咩分儲到
變相蝕晒用唔盡d 優惠

夠數兩日到啦

申請左simple cash 批左
本身有張揸打aisa mile 搞到無得食迎新
打上去問下得唔得 r唔r到

早知無迎新我就唔申請啦 又要打上去這追批左未

應該冇得r
講明現有客戶冇

刷埋第二張有驚喜

AE白金卡(唔係信用卡) 同 CITI Prestige兩張應該點揀?

申請左simple cash 收到sms話批左
咁係要去分行攞卡定寄過嚟定係要等?

睇你用邊樣野多，我一個月最少睇一次戲嘅，就梗係AE

人生第一張卡？？

唔係, 匯豐批左直接寄過嚟, 宜家等左成個禮拜

黑警我屌柒你地全家

想問下citi payall巴打過數成功個陣會唔會再有sms??
我set 21號set指示 佢話會28 號過數 信用卡hold 左錢 但bank acc仲未收到錢

花旗銀行：您剛透過Citi PayAll 服務設立單一付款要求。本行會於28/07/2019 從您的Citi 信用卡（最後4位數字XXXXXXXXXXXX）轉賬HKD50000.00到xxx。此服務將收取服務費HKD340。交易參考：2019

signature好似全城最勁

畀得起錢梗係兩張都要啦!比唔起錢就白金咭，始終優惠多啲，同埋成日既寄優惠券過嚟

最後既 notification 係扣 credit 果刻

銀行今日開始免最低結餘
果 d 特登 keep 既 10000 or 5000 可以拎走了

大新 vip 要求加到上 100 萬
我都係落返 you 刷下 you point 算

好似唔係間間都免

大部分銀行既最低級戶口都免

Cash back 最抵係咪仲係hsbc visa signature ?

收到Upgrade 大貓VS

P.S 持卡1年

係？中信，永隆，集友唔覺有免

中信集友已經有，已經全部開完之後放一蚊

下個POST標題同埋POST頭要改

咁其他銀行嗰啲中級戶口，真係一啲錢都唔使入？

到時我估會通知你地入錢
唔入就 downgrade

我淨係知道匯豐係,其他銀行問佢哋佢哋都唔係好清楚

可能唔係太關事
Citibank好似新出咗個Citibank Global Wallet
可以買定FX先
用佢張master debit嘅時侯
可以直接扣外幣戶口錢,唔使用即時匯價

啱啱係最普通戶口嘅apps睇到

係呀, 新增既
應該係見到 hsbc 出佢咪跟

Hsbc得Jade先有
Premier下年先出
Citi連最普通,冇最低結餘(今日取消)嘅戶口都有
不過我諗唔到有咩用
除非匯價升得好勁
否則信用卡rebate實夠俾手續費

一樣，打左上去，一個鐘唔洗㧗左
持卡年幾，近一年甚少用

啲人話hsbc visa signature 公廁卡
Cheap 我都唔信

我張白金卡淨係每月 過8蚊iCloud 同93蚊Netflix
都send text 嚟話upgrade 做vs

利申:同佢個門檻好大段距離

比你早過我

Earnmore Apple Pay 100蚊2+3%回贈

額外3%？
不過5%都有啲雞肋

100封頂仲衰過東亞日

Yes

想問同時申請sc simply cash同am個張 係咪只可以食其中一張迎新？

都加唔到...

自己手動加
靠iphone個camera加唔到銀聯卡

用大貓出糧？

又少一半

去蘇寧買野有無得用apple pay

買5000蚊野有5% + 600

No no
格離post 都好多
得好少錢嘅account upgrade 哂做vs

我估今次TU好就俾你升，留客技倆

手動都加唔到

但大貓個邊有出糧資料？

士多又有返用大貓卡分期
生意好差?

真

我都係...

加到

剛加到

唔知佢有冇
因為我轉左幾份工了

其實渣打張am卡都幾抵玩：
- 迎新簽$7000送萬8里 （=$1800）
- 之後簽賬$4/里 （=2.5% 回饋）

點解可以抵玩成咁....

首先你要換到機票
AM個電話

唔覺抵

食飯就用HSBC VS
網上消費 應該用邊張?

我都有玩，但係點解未出😂😂

淨係玩咗少少
個陣唔知玩自己呢啲食唔食到
賺得400蚊到

Citi cashback 係咪廢柴

想問下 唔小心入左20000入張信用卡
可以點拎返出黎？

Citi Debit Mastercard有優惠

花旗推出各項優惠，由8月5日起至9月30日，客戶透過Citi Mobile App兌換外幣，可享成本價以港幣買入外幣的優惠。此外，客戶啓動Citibank Global Wallet並完成１次等值500元或以上的外幣簽賬，或於海外自動櫃員機提款達相同金額，可享HK$100迎新獎賞。

另於8月5日至12月31日期間，客戶透過Citibank Global Wallet進行所有海外或網上外幣簽賬均可享0.5%現金回贈。

點賺迎新？
上網買500蚊野都得？

唔覺， Citi 係善堂。

payme,wechat,alipay 轉比自己，分幾個月拎番出來

應該可以，但要外幣簽賬
我呢個禮拜五去日本，可能會用，$500回$100都算係咁

睇下你有冇該銀行 saving 戶口, 有嘅話可以叫sales幫你轉返

有無巴打知網上收萬寧卷係咪$50,$100都收？
碌左60張$100卷怕剩係收$50

講到好撚白

[member]我都唔係好明[sosad]係咪即係分身[/member]

想問下各位巴打，我之前(約6月)申請大貓張白金VISA，但因為佢審批期好耐(我都唔知點解關咁鬼耐)，所以遲咗拎(7月份先拎到)，咁我上個月去左旅行，係網上又買機票又book酒店，仲係外地碌咗唔少信用卡。但因為遲拎+無知關係，所以無係大貓個網同app到申請&揀佢個最紅自主同埋網上及外地簽賑優惠，咁我係碌完卡後先搞返上述兩樣優惠，想問吓會唔會有得date back返，court返我之前碌既交易?

最紅登記後3日先計

多過 10000 = 分身

知唔知咩係 paywave

睇 terms 應該計

其實無咩影響
一張拍十次 都係五千一張
正常玩緊八仔既都一張八仔+三張附屬八仔架啦

Hsbc就一定唔批
Citi 唔知

Citi係Online application 個時會直頭Reject如果入息唔夠

見到Citi app扣左數

東亞又派錢

正常
我星期五扣星期一收到錢

未試過收到

你手上有咩卡

咁就奇
我識人得張學校卡又係次次唔中
我就 vs iti cup
出左卡後次次都有份

今次好正，大額

調返轉 其實你地玩緊幾多個pro幾多個lite

幾時開始 WeChat 加到銀聯卡

點解我冇既

都係加唔到

我申請左張sc am卡
今日已經第6日working day
仲未有回音
係咪正常

啱啱加到
有無更新

大家慢慢自己試

同時ban晒所有prepaid card
tng oepay全部加唔到
一定要加真信用卡

我都加到

安信earnmore 有迎新送switch+mario, $1800 算唔算抵
加上8仔增值就fulfil 到

街買單街公價$2340，單GAME~$400，去細鋪就平啲（但有手續費）
八仔增值17次拎$500現金回贈

如果冇開其他新卡食迎新回贈，Switch+Mario $1800都OK，好似有得分12期比錢？

安信之前無申請過,計番呢個rebate 最多既
希望部舊android 機用到自動增值, 唔想突登買card reader
自動用八達通都用唔到8500 3個月

依度D人一邊屌政府屌中共一邊用東亞卡
真係得淡笑

中銀呀

有無人加到東亞銀聯？加極都係話錯otp/錯cardholder

我試加就正正係東亞銀聯卡

HSBC白金卡分期計唔計迎新
定淨係計60天內還左個啲
CS 1999答左等於無答

計, 不過你分十二個月, 剩係計你頭兩個月條數

有無巴打login唔到大貓個app

same

JB?

無啊

頂 渣打7日工作天
都未覆我信用卡申請

想用恆生户口交渣打卡數
寄咗直接付款授權書比渣打
請問有無巴打試過 等大概幾耐會收到確認？

剛剛試， 加到

Sc am岩岩sms話批左卡
打左去佢話最快要下星期二去分行拎卡
趕住用既話有冇得要求佢今個禮拜拎
有野要買想食埋迎新

兩位巴打都話加到bea cup ，唔通係因為我7月份出卡太新喲資料未互通？

新手想問
自己想整張DBS 儲里數 見好多人推
但我朋友就叫我開渣打個張Asia miles
我睇過都幾好
想問點簡好？想今日就申請
Ps 我好少食飯簽卡

無咁快架，一般唔同銀行要搞DDA官方答案係4至6個禮拜
最保險係DDA未確實生效之前所發出嘅月結單，都用其他方法交住先

你得登簽8000 VS, 8000 CUP?

我睇埋迎新
言下之意姐係渣打好d？
咁點解會咁多人推dbs個張？

唔算特登既, 咁咁岩呢兩個月都多野簽咪分開兩張

唔該哂

識玩就DBS
唔識玩就渣打
係咁多

點睇都係SC am卡屌打dbs

點解earnmore個apple pay成日都比唔到錢？
我試過幾次都係得一次得

做咩唔用恆生 ebanking set
交紙 form 應該要 handling charge $30 喎
(hsbc 要, 恆生唔 sure, 要 check check)

咁慘，fix 左 bug
上左岸既未清算

啱啱收到恆生eStatement
通知已經幫我搞好autopay
我留意下有無charge$30先
(一星期前寄張form)

1. dbs dollar唔會過期 可以換不同miles 即使唔換miles可以都換其他野
2. e-wallet照計$6/miles
3. 張卡型啲
===
弊處就係八達通、食飯同網上買野唔抵。要用其他卡補位

食飯sc不了
Sc除左aavs都無再用

唔洗 但可以網上SET架咩 入AC NO 好似一定要紙本交分行OR FAX

你有冇同人講apple pay 銀聯先？唔講人地以為你apple pay visa / master ，用銀聯係會reject

恆生set果應該係ebanking繳付賬單 要人手禁 唔係autopay?

人手 比左NO 銀行先做到野

我見上面話"通知已經幫我搞好autopay"
同 寄咗直接付款授權書比渣打

係喎 不過應該唔係AUTOPAY黎掛

原來係咁
APPLE PAY之下原來要講返VISA/MASTER/銀聯

如果部機收APPLE PAY但唔收銀聯
我用EARNMORE係咪都唔得

係
apple pay 只係虛擬化左張卡
銀聯虛擬化左仍然係銀聯

「大部份銀行及信用卡發卡機構均提供「直接付款授權」（Direct Debit Authorisation）服務，助你簡化繳費程序，輕鬆處理信用卡賬單。

一旦設定直接付款授權，每個月信用卡付款到期日一到，閣下的指定銀行戶口就會幫你自動過數，亦可選擇設定每月還款額為月結單結欠的百分比或最低付款額。例如：你可設定只還min pay、付帳單結欠的60%或全數繳付帳單結欠。你從此需要做的，只是確保該銀行戶口有足夠現金！」

PPS雖然都好方便
不過怕唔記得找卡數，都係autopay好啲

HSBC 白金 Visa同 運籌理財白金 Visa有無分別
岩岩開戶口兩張都批左

紅卡積分可以儲三年

兩樣野黎, 恒生ebanking應該有個位set dda
中銀亦都可以咁set

想問下戶口結欠係咪已經計埋結單個個

Hang seng ebanking 個個直接付款授權唔係即係SI 咩, 我見上網有講話避免過期繳費?
因為落分行整要收錢,得ebanking 唔使錢整

直接付款授權 = DDA = autopay 找數

咁恒生既si 應該一定要落分行整啦

頭先望過
佢轉帳唔似匯豐咁有得揀經常性
可能要分行

兩樣野黎
直接付款授權(DDA)係你授權銀行, 當對方問你攞錢嘅時候, 銀行可以直接過數俾佢, 通常用係繳費
SI(常行指示)係你自己set一個定期嘅轉賬俾人, 俾幾多錢/幾時俾係你決定

我依家無恒生戶口, 睇唔到
但佢有無啲位置係寫自動轉賬/直接付款授權先類?

就係想set si 但online banking 好似無

恒生垃圾黎 無得online搞SI

分行搞又要收錢

dda 佢 ebanking 有

匯豐 ebanking 可以 set

咁可唔可以各自分配5X最紅自主?

no, 跟人 not 跟卡

麥當勞部機個銀聯係拍唔到
好垃圾

憑中銀雙幣鑽石卡於每年度2個連續月份內累積簽賬達港幣12,000元後，可專享LoungeKey機場貴賓室服務3次，包括內地、香港、澳門及台灣地區。

推廣期由2019年3月1日至12月31日。

月供股票計唔計落$12000入面?

大家覺得dbs$ 玩8折換樂無窮 定 igo 抵d?

我覺得用igo book 酒店抵d

好多自助機都唔得，可以點投訴搞搞佢？

用緊hsbc vp 岩岩打嚟話有得upgrade做vs
應承左就即刻批左
明明年薪唔過 又無hsbc戶口
有無伏

Citi PayAll 手續費變左 1%

未有機會玩

運籌果張宜家無得申請了

我前兩日批左喎

你哋係咪用咗銀聯信用卡？嗰個係畀提款卡用我一開始都誤會咗

我淨係知經apple pay 乜卡都唔得

咁痴線,提款卡?

佢有機會最後reject你 我阿媽試過 仲要只係金卡上白金 月入萬6up

應該批左？
Cold call 打嚟即批左

咁你好彩 我阿媽果時唔知做乜鳩

你上匯豐信用卡個網
唔見左張卡

上星期申請咗西亞 Visa Signature，已成功批核仲搭多張銀聯，起babycondom度睇度話一年後不能豁免年費？請問係未要去銀行開個戶口先可以豁免，謝謝

係喎 尋日都仲見到

唔洗玩

［突發］再有高層離任 滙豐大中華CEO黃碧娟辭職 明日生效

垃撚圾銀行

東亞i鈦同銀聯信用卡截數日係幾號 搵唔到既 2號簽既都係月尾找

我初初都以為係自助機問題，去counter畀錢職員話唔收銀聯信用卡都覺得奇怪，後尾先知原來係for提款卡

i-Titanium 4號（不過8月4日係星期日，提早一日）
CUP 6號

我月尾喎

係，秒批，hsbc好似爆爆地，20k fg

個個唔同既咩 電子結單冇講 係要打上去cs問

想問下訂酒席，幾萬左右，西亞 vs 大貓 vs
邊張會抵d 兩張今個月個優惠簽帳額都已經簽過左 Thx

我個個好似係30號CUT 4號交錢

佢月結單有架 我岩岩睇左次
結單4號
交錢日29號(應該月尾個日)

大貓 最紅tc 好似有寫唔包酒席

東亞跟卡計， 同一款卡， 人人嘅日子一樣 。

我見結單寫statement date就係個截數日？ 其他銀行statement date好似係解張結單既發出日期

咁真係一樣 thanks

statement date 係月結單發出日，
理論上月結單發出日及之後發生嘅交易先會確保到到下期先要找卡數。

咁係咪應該 西亞 vs 最好thx

收手續費 1%仲有咩人會用
真交租既人都唔用啦

真係交租我不如用轉數快轉入業主戶口
又唔洗等
用卡交都係想草分
交完無得賺
都係個句 我會用轉數快

提出黎入戶口收下息都 ok ge

除咗中銀張卡有4%現金回饋
好似無其他卡有？

東亞

你資產有幾多

拎 Reject 信上環聯Check

我開張i鈦都reject
未試過遲找數
想知TU幾多
但環聯個網係咪無咗freereport

冇咗
一定要親身上去

八達通自動增值轉去安信唔使確認係正常？

玩左一個月都冇 就玩爛冇

唔知 d 人之前 set 左幾個月果 d 會點

有冇得改?

做咩一set set幾個月咁睇唔開?

西亞轉戶promo 用恆生互射 又執600$

Set佐21個月，
都係$340

勁

我未開始玩， 就已經game over.

Citibank又要搞又要縮

咩promo

恒生唔收手續費咩？

唔收

咁抵
即將申請張恒生先

hsbc張vs , 你地最紅會選咩區
成日上網買野/訂酒店

用東亞 ititanium 啦

過左期？ 打上去問可唔可以豁免囉

會，試過

小弟係學生 想問個問題 我想問如果我申請咗IVE東亞卡但我申請完後無去拎卡會唔會有咩後果?因為申請完先發現世上有TAP&GO依樣野

TAP&GO 無用的, 咩優惠都無,
照用東亞卡食信用卡優惠

張八達通唔係第一次用係唔駛再確認

想問學生係申唔申請到渣打Asia miles果張卡

其實hsbc張premier 係咪可以cut左佢
早排去hsbc整戶口嘢 佢話順便整埋比我
本身無用開信用卡 因為仲係學生

想問國泰個張尊尚信用卡入唔入到東京機場既cx lounge
定剩係入到香港既plaza lounge

羽田機場好似唔得

成田得？

補反 我成日來回東京 咁係咪開反張jcb最好？
我見cx呢張好似日本入唔到lounge..cx大頭好似都唔得？

係特選客戶先有？

Citi Cash back payall 第一個月回2500 好爽

cx lounge 唔關國泰信用卡事

yes

日本想入lounge要整東亞jcb

簡單講姐係我係入唔到東京既lounge ?

我見個白金卡40000年收就得
咁波羅會綠卡係咪都入唔到

hsbc premier 外幣簽可以做到6.4%回贈

keep住冇妨

里先生個post cap出黎的

我唔知你本身係 macro polo 咩級
又或者會唔會搭頭等商務
但如果係得張國泰 ae
係入唔到國泰 lounge
國泰 ae 係入環亞

marco

如果係普通經濟or商務？
張ae送綠卡但我睇過話會員得但冇講咩級

Sor睇反係咪要最少銀先得？
姐係我渣住個張ae係入唔到東京任何lounge ?

ae 送綠卡但入 lounge 要銀或以上
商務可入商務 lounge

大貓附屬卡獎賞錢會直入主卡戶口？

HSBC用存錢機..還卡數...會係即時用得..定第2日先得

之前我都有呢個問題，因為我都開左好多分身
問左里先生
後尾先 Get 到係
附屬卡既分都係掛係附屬卡度，不過係主咭可以動用附屬卡積分

姐係我去東京冇機會入啦唉
好似冇咩地方用到咁

有得睇邊到有得用Lounge

我個人建議用 dragonpass
申請 ICBC 指定卡就送
成田機場都有 lounge 用

我8號網上申請咗東亞i-titanium大專信用卡
我20號前想收到卡 可唔可以打電話過去盡快處理？
唔該晒

咩黎 大陸野？

香港呢

有無人用綠色app突然話"暫時不支持使用該卡付款"?

你張卡比錢中風險了？

可以點解決

龍騰卡 係咪得ICBC 先有？

冇
賺最多係用simply cash經支付寶交有1.5%

東亞4.4%

thx

之前返深圳食飯用綠色港版比二百蚊人仔，禁完密碼之後話到左付款上限，明明成個月都無用過

想訂演唱會飛？
都幾趕 打去試吓催唔催到

係吖
打咗了 mark咗urgent

強國版 priority pass
而佢比 priority pass 有樣野更好
就係唔一定入機場 lounge
可以去機場餐廳食免費餐

上面個網到 search 返機場
就會見到有咩 lounge 同餐廳揀

免費餐

有冇人知sc am依家chok唔chok到支付寶？

不嬲都睇運氣

啱啱睇完交學費常用學生卡，依家我老竇負責交學費
佢想知有咩卡係交學費有分

1）hsbc VS (聽講頭$10000先有分）
2）Scsc 冇分
3) DBS m乜撚 有0.4%

以上有錯請，小弟都係上google揾，但無奈太舊

支銀有

咁多位巴打大家好，啱啱出咗張scam，想問下渣打個app係咪唔可以好似其他銀行咁，即時睇到淨返幾多信用額？

想問下巴打邊間銀行app可以即時睇到淨返幾多信用額？

可以
你去申請增加信貸額果到
就會睇到而家淨幾多

剩幾多信用額基本上間間都睇到
你話交易隔幾耐先show先有分別

Citi

1) 白金卡或以上，每期月結單首$10,000先有分。

Thx巴打，不過噚日碌咗果啲未入帳，睇嚟佢做唔到實時

6.7月份玩東亞卡海，而家每張卡都淨係果0.4%回贈
到底東亞日果4.4%幾時回贈返？？

條款未睇？

新手想請教下如果得一張卡, 玩里數定cash dollar會賺d?

恆生CASH DOLLAR就搵笨既,你唔係食中推廣獎勵,$250=$1真係狗都唔要
DBS BLACK雖然多數人都用黎玩里數,但實際上佢本來就係一張$250=$2既卡(除左八達通增值)
所以你睇到恆生張卡幾廢...佢只係用黎食推廣優惠,用黎儲分係垃圾

請問SIMPLY CASH迎新個4000蚊, 用藍色/綠色PAY食野俾錢計唔計?

請問hsbc vs呢排有冇咩迎新優惠

八達通oepay Mastercard 7月份 200回20入左帳。

想問問買幾多就會簽爆BEA i卡個網購額外3% 最多回hkd200即係簽hkd6666?

冇錯

simply cash係咪好選擇?

現金回贈卡黎講，唔計銀聯earnmore全部2%同埋citi cash back餐飲2%（其他1%）
佢本地全部1.5%應該已經係全城最高

不過渣打最強應該係張am卡，你保證你唔玩am先開
唔係蝕迎新

東亞卡都有超高回贈，日日都係東亞日
不過睇清楚條款先，佢有簽帳下限同回贈上限
抵唔抵就睇你簽既額你自己睇

渣打AM係$4一里個張?
未玩過里數, 成日聽人講d里數旺季好難換到機票, 或者時間無咁好, 係咪真

其實我都係岩岩開始玩

我就同你講，要換最抵econ係極難，要換旺季都係極難
除非你想次次都成年前book或者駁last minute
比較貴既econ或者較高等艙位，即時換都唔易
但waitlist收到覆既機率唔低

（15000靈活賞同18000特選經濟）

我會建議你想玩高等艙或者玩假單程呢d先好玩，自己再Google研究
如果純粹只係換經濟位，都係cash算啦

如果簽餐飲東亞係咪2.4無上限？Thx

個個月喺hktv洗幾千蚊，邊張卡好

Payme

東亞有簽賬下限？冇聽過wor

i呔要簽夠1000/1800

sor我理解做每個簽賬有下限

？

無撚用
再見

唔好意思 我想問下你地申請東亞張i鈦同時申請個張銀聯 係唔係當佢垃圾 無啟動到？定迎新要兩張卡啟動曬？

簽兩張食兩張

Citi payall 收返2000 蚊bug 但已經出rebate 好似無事

1%左好耐

以前要簽夠一單五百先計數

係 誌帳後冇郁過

今日收到卡

裝修下洗費
匯豐、恆生、渣打、東亞、花旗、中銀香港已經食曬迎新

嚟緊申請埋大新
仲有冇其他有肉食

AE?

今日係compass visa free app day! 記得順便要登記返！

一生平安

上個月試過結果佢唔係即刻用set最頂張卡過數
我一換返第張卡佢就同我隔日用左個張
以後唔想玩

反正我冇apps想買...

刷開咩成1000 REBATE

西亞vs卡由apply交齊文件到收到張卡，要大概幾耐？ 等咗一個禮拜，sms無，email無，平郵都無

about 2 week

我平時草香港航空，用CCB積分轉里數，都易換到既。暫時換左6套機票（曼谷，韓國，日本，台灣），apple pay, 支付寶，wechat $2/1里。上限$25000， 我淨係會係做7折/5折時換機票，旺季都換到，用原價唔抵換囉！ 同埋一年有5次入貴賓室 ，食得唔好曬

AM太太太多人換了，avios 我都換過去台灣，唔夠分時可以補錢，但唔抵屌啦！

中資，不了

支航，不了

AM要玩梗係換business坐
換econ一黎難二黎根本冇乜箸數
不過又唔係叫蝕，叫做UO價坐CX咁樣囉....

我用埋入面既分都cut card.. , 垃圾中資。

藍色？

好想大叫一聲 am真係好撚難換

我10月去程東京搵到岩心水但里數遲遲唔入數換唔到住,日日要驚冇位
返程關西而家wait到等我confirm,我等到9月中先理

請教一下東亞日上限個5萬分係跟個bank account，定跟卡？我知佢簽4500就爆東亞日，個4500分卡定total? Thx

東亞日條款寫得好清楚唔好乜都唔睇

如信用卡賬戶於2019年4月30日或之前已成功登記「東亞日」，則無須再次登記修訂後之「東亞日」。每個賬戶只須登記1次，即可由登記月份起賺取獎賞。持有多於1個合資格賬戶之持卡人，其每個賬戶須獨立登記。每個主卡賬戶及任何有關附屬卡賬戶會被視為1個合資格賬戶以計算交易、獎分及/或現金回贈。以不同合資格賬戶所作之簽賬不得轉讓/合併。

黃埔家居庭 Taste 門口有東亞街站

今日光復紅土

都預咗有人唔信 影咗相
大家行完去申請卡啦

新都城三期都有

介紹完自己都cut卡
btw中資

出新post未？

ae批卡真係神速
星期三申請即日批 今日就收到卡

真
入AE我信

其實我覺得
大貓VS咭。
250蚊有9蚊自選最紅回贈。
SCB Simply Cash咭。
HKD1.5%，外幣2%。
晌無特別優惠下。
就2張咭就夠。

支持cx

食飯：東亞vs 6.8%
消費：東亞銀聯5.2%
旅行：上面2張+hsbc premier 扣手續費後4.45-4.8%
hsbc vs 用黎食hsbc 本地消費優惠

所以simply cash真係得個擺字

求教東亞點樣拎到高回贈。
朋友有4張東亞咭，
只是識玩東亞日4.4%
朋友話標準錢莊Simply cash，
增值payme ，每月賺75蚊。
再加八達通自動增值回贈。
覺得一個月成舊水回贈都5錯喎。

東亞要每月簽帳夠先有高回贈
而且個高回贈有上限
你要每月keep住夠消費先箸數

simply cash就最簡單粗暴乜都1.5

呢兩張已經最好
其他只剩得銀聯earnmore（2%全部都係2%）同中銀icard（頭$1111感應/網上4%）有得比
最多加埋匯豐中至紅賞

Citi payall 今日cash back 變了-2000....

即刻入户口睇 我暫時冇事
唔知幾時扣返

Simply cash1.5%
暫時係長期。
而且網上book康文都有回贈。
earnmore2%同
BOC i card (10倍積分=4%)
優惠期有限，對嗎？

earnmore唔知
icard十倍一直都有續做，不過時期好似由一年縮做半年，冇辦法確定係咪會一直做
連呢個都冇中銀真係只剩垃圾

你月消費幾多先

想請問東亞日個派彩出左未

暫時未收到